[Оглавление](oglavlenie.md)

* **Печать**
---
---

Ну вот если у бабы чуйка хорошая...
Она всегда чует другую...
На мужике...

---

Аура неоспоримости...

---

Особенно если это ведьма...
Русские ведьмы...
Они вообще охуительные...

---

А тут печать...

---

* **Питер**

---
---

В 11 или в 10 классе мы ездили с частью класса в Питер...

---

И после этого у нас ушла учитель физики...
И она в шк сказала что Галя на нее с ножем прыгала...

---

На самом деле я не помню дарогу ни туда не обратно...

---

В одинадцатом классе пришел Деревянко...
Но он реально был таким...

---

Ну он там под портвейном...
Из номера в номер..
Сделал дверь...

---

Там небыло Марины...
Но там была Аня...
Шитикова и Перкина...

---

Нам постоянно давали колокольчик...
Но я был на алкогольных энергетиках...
И на колокольчик хуй забивал...

---

Это был 9 класс...
Потому что потом Деревянко я не помню...
И там ещё были Шестаков
Романенко...
Перкина...

---
---

На самом то деле...
Это Было исчезновение очередного ученика...
Деревянко...

